{"all_feats": ["Viviendas totales", "Mediana consumo anual", "Viviendas con bajo consumo", "Viviendas de uso espor\u00e1dico", "prev_res_misma_vivienda", "prev_res_mismo_municipio", "prev_res_misma_provincia", "prev_res_misma_comunidad", "prev_res_dif_comunidad", "prev_res_en_extranjero", "prev_res_no_nacido", "Poblacion", "Poblacion_-16", "Poblacion_16-64", "Poblacion_+65", "Hombres", "Hombres_-16", "Hombres_16-64", "Hombres_+65", "Mujeres", "Mujeres_-16", "Mujeres_16-64", "Mujeres_+65", "total Paro Registrado", "Paro hombre edad < 25", "Paro hombre edad 25 -45 ", "Paro hombre edad >=45", "Paro mujer edad < 25", "Paro mujer edad 25 -45 ", "Paro mujer edad >=45", "Paro Agricultura", "Paro Industria", "Paro Construcci\u00f3n", "Paro Servicios", "Paro Sin empleo Anterior", "SUPERFICIE", "PERIMETRO", "LONGITUD_ETRS89", "LATITUD_ETRS89", "ALTITUD", "Comunidad Aut\u00f3noma_Andaluc\u00eda", "Comunidad Aut\u00f3noma_Arag\u00f3n", "Comunidad Aut\u00f3noma_Asturias, Principado de", "Comunidad Aut\u00f3noma_Balears, Illes", "Comunidad Aut\u00f3noma_Canarias", "Comunidad Aut\u00f3noma_Cantabria", "Comunidad Aut\u00f3noma_Castilla - La Mancha", "Comunidad Aut\u00f3noma_Castilla y Le\u00f3n", "Comunidad Aut\u00f3noma_Catalu\u00f1a", "Comunidad Aut\u00f3noma_Ceuta", "Comunidad Aut\u00f3noma_Comunitat Valenciana", "Comunidad Aut\u00f3noma_Extremadura", "Comunidad Aut\u00f3noma_Galicia", "Comunidad Aut\u00f3noma_Madrid, Comunidad de", "Comunidad Aut\u00f3noma_Melilla", "Comunidad Aut\u00f3noma_Murcia, Regi\u00f3n de", "Comunidad Aut\u00f3noma_Navarra, Comunidad Foral de", "Comunidad Aut\u00f3noma_Pa\u00eds Vasco", "Comunidad Aut\u00f3noma_Rioja, La", "Provincia_Albacete", "Provincia_Alicante/Alacant", "Provincia_Almer\u00eda", "Provincia_Araba/\u00c1lava", "Provincia_Asturias", "Provincia_Badajoz", "Provincia_Balears, Illes", "Provincia_Barcelona", "Provincia_Bizkaia", "Provincia_Burgos", "Provincia_Cantabria", "Provincia_Castell\u00f3n/Castell\u00f3", "Provincia_Ceuta", "Provincia_Ciudad Real", "Provincia_Coru\u00f1a, A", "Provincia_Cuenca", "Provincia_C\u00e1ceres", "Provincia_C\u00e1diz", "Provincia_C\u00f3rdoba", "Provincia_Gipuzkoa", "Provincia_Girona", "Provincia_Granada", "Provincia_Guadalajara", "Provincia_Huelva", "Provincia_Huesca", "Provincia_Ja\u00e9n", "Provincia_Le\u00f3n", "Provincia_Lleida", "Provincia_Lugo", "Provincia_Madrid", "Provincia_Melilla", "Provincia_Murcia", "Provincia_M\u00e1laga", "Provincia_Navarra", "Provincia_Ourense", "Provincia_Palencia", "Provincia_Palmas, Las", "Provincia_Pontevedra", "Provincia_Rioja, La", "Provincia_Salamanca", "Provincia_Santa Cruz de Tenerife", "Provincia_Segovia", "Provincia_Sevilla", "Provincia_Soria", "Provincia_Tarragona", "Provincia_Teruel", "Provincia_Toledo", "Provincia_Valencia/Val\u00e9ncia", "Provincia_Valladolid", "Provincia_Zamora", "Provincia_Zaragoza", "Provincia_\u00c1vila"], "num_feats": ["Viviendas totales", "Mediana consumo anual", "Viviendas con bajo consumo", "Viviendas de uso espor\u00e1dico", "prev_res_misma_vivienda", "prev_res_mismo_municipio", "prev_res_misma_provincia", "prev_res_misma_comunidad", "prev_res_dif_comunidad", "prev_res_en_extranjero", "prev_res_no_nacido", "Poblacion", "Poblacion_-16", "Poblacion_16-64", "Poblacion_+65", "Hombres", "Hombres_-16", "Hombres_16-64", "Hombres_+65", "Mujeres", "Mujeres_-16", "Mujeres_16-64", "Mujeres_+65", "total Paro Registrado", "Paro hombre edad < 25", "Paro hombre edad 25 -45 ", "Paro hombre edad >=45", "Paro mujer edad < 25", "Paro mujer edad 25 -45 ", "Paro mujer edad >=45", "Paro Agricultura", "Paro Industria", "Paro Construcci\u00f3n", "Paro Servicios", "Paro Sin empleo Anterior", "SUPERFICIE", "PERIMETRO", "LONGITUD_ETRS89", "LATITUD_ETRS89", "ALTITUD"], "seleccion_anticolinealidad": ["Mediana consumo anual", "prev_res_misma_vivienda", "prev_res_misma_provincia", "prev_res_misma_comunidad", "prev_res_dif_comunidad", "Hombres_-16", "Paro hombre edad < 25", "Paro Agricultura", "Paro Industria", "SUPERFICIE", "PERIMETRO", "LONGITUD_ETRS89", "LATITUD_ETRS89", "ALTITUD"], "seleccion_anticol_y_catfeats": ["Mediana consumo anual", "prev_res_misma_vivienda", "prev_res_misma_provincia", "prev_res_misma_comunidad", "prev_res_dif_comunidad", "Hombres_-16", "Paro hombre edad < 25", "Paro Agricultura", "Paro Industria", "SUPERFICIE", "PERIMETRO", "LONGITUD_ETRS89", "LATITUD_ETRS89", "ALTITUD", "Comunidad Aut\u00f3noma_Andaluc\u00eda", "Comunidad Aut\u00f3noma_Arag\u00f3n", "Comunidad Aut\u00f3noma_Asturias, Principado de", "Comunidad Aut\u00f3noma_Balears, Illes", "Comunidad Aut\u00f3noma_Canarias", "Comunidad Aut\u00f3noma_Cantabria", "Comunidad Aut\u00f3noma_Castilla - La Mancha", "Comunidad Aut\u00f3noma_Castilla y Le\u00f3n", "Comunidad Aut\u00f3noma_Catalu\u00f1a", "Comunidad Aut\u00f3noma_Ceuta", "Comunidad Aut\u00f3noma_Comunitat Valenciana", "Comunidad Aut\u00f3noma_Extremadura", "Comunidad Aut\u00f3noma_Galicia", "Comunidad Aut\u00f3noma_Madrid, Comunidad de", "Comunidad Aut\u00f3noma_Melilla", "Comunidad Aut\u00f3noma_Murcia, Regi\u00f3n de", "Comunidad Aut\u00f3noma_Navarra, Comunidad Foral de", "Comunidad Aut\u00f3noma_Pa\u00eds Vasco", "Comunidad Aut\u00f3noma_Rioja, La", "Provincia_Albacete", "Provincia_Alicante/Alacant", "Provincia_Almer\u00eda", "Provincia_Araba/\u00c1lava", "Provincia_Asturias", "Provincia_Badajoz", "Provincia_Balears, Illes", "Provincia_Barcelona", "Provincia_Bizkaia", "Provincia_Burgos", "Provincia_Cantabria", "Provincia_Castell\u00f3n/Castell\u00f3", "Provincia_Ceuta", "Provincia_Ciudad Real", "Provincia_Coru\u00f1a, A", "Provincia_Cuenca", "Provincia_C\u00e1ceres", "Provincia_C\u00e1diz", "Provincia_C\u00f3rdoba", "Provincia_Gipuzkoa", "Provincia_Girona", "Provincia_Granada", "Provincia_Guadalajara", "Provincia_Huelva", "Provincia_Huesca", "Provincia_Ja\u00e9n", "Provincia_Le\u00f3n", "Provincia_Lleida", "Provincia_Lugo", "Provincia_Madrid", "Provincia_Melilla", "Provincia_Murcia", "Provincia_M\u00e1laga", "Provincia_Navarra", "Provincia_Ourense", "Provincia_Palencia", "Provincia_Palmas, Las", "Provincia_Pontevedra", "Provincia_Rioja, La", "Provincia_Salamanca", "Provincia_Santa Cruz de Tenerife", "Provincia_Segovia", "Provincia_Sevilla", "Provincia_Soria", "Provincia_Tarragona", "Provincia_Teruel", "Provincia_Toledo", "Provincia_Valencia/Val\u00e9ncia", "Provincia_Valladolid", "Provincia_Zamora", "Provincia_Zaragoza", "Provincia_\u00c1vila"], "seleccion_modelo": ["Viviendas totales", "Mediana consumo anual", "Viviendas con bajo consumo", "Viviendas de uso espor\u00e1dico", "prev_res_misma_vivienda", "prev_res_mismo_municipio", "prev_res_misma_provincia", "prev_res_misma_comunidad", "prev_res_dif_comunidad", "prev_res_en_extranjero", "prev_res_no_nacido", "Poblacion", "Poblacion_-16", "Poblacion_16-64", "Poblacion_+65", "Hombres", "Hombres_-16", "Hombres_16-64", "Hombres_+65", "Mujeres", "Mujeres_-16", "Mujeres_16-64", "Mujeres_+65", "total Paro Registrado", "Paro hombre edad < 25", "Paro hombre edad 25 -45 ", "Paro hombre edad >=45", "Paro mujer edad < 25", "Paro mujer edad 25 -45 ", "Paro mujer edad >=45", "Paro Agricultura", "Paro Industria", "Paro Construcci\u00f3n", "Paro Servicios", "Paro Sin empleo Anterior", "SUPERFICIE", "PERIMETRO", "LONGITUD_ETRS89", "LATITUD_ETRS89", "ALTITUD", "Comunidad Aut\u00f3noma_Asturias, Principado de", "Comunidad Aut\u00f3noma_Balears, Illes", "Comunidad Aut\u00f3noma_Castilla - La Mancha", "Comunidad Aut\u00f3noma_Galicia", "Comunidad Aut\u00f3noma_Pa\u00eds Vasco", "Provincia_Asturias", "Provincia_Balears, Illes", "Provincia_Ciudad Real", "Provincia_Guadalajara", "Provincia_Le\u00f3n", "Provincia_M\u00e1laga", "Provincia_Ourense", "Provincia_Segovia", "Provincia_Tarragona", "Provincia_Toledo", "Provincia_Valencia/Val\u00e9ncia"], "seleccion_rfe_20": ["Viviendas totales", "Mediana consumo anual", "Viviendas de uso espor\u00e1dico", "prev_res_misma_vivienda", "prev_res_mismo_municipio", "prev_res_misma_provincia", "prev_res_dif_comunidad", "prev_res_en_extranjero", "prev_res_no_nacido", "Poblacion_-16", "Hombres_-16", "Mujeres_-16", "Paro Industria", "SUPERFICIE", "PERIMETRO", "LONGITUD_ETRS89", "LATITUD_ETRS89", "ALTITUD", "Comunidad Aut\u00f3noma_Galicia", "Provincia_Ciudad Real"], "seleccion_rfe_35": ["Viviendas totales", "Mediana consumo anual", "Viviendas con bajo consumo", "Viviendas de uso espor\u00e1dico", "prev_res_misma_vivienda", "prev_res_mismo_municipio", "prev_res_misma_provincia", "prev_res_misma_comunidad", "prev_res_dif_comunidad", "prev_res_en_extranjero", "prev_res_no_nacido", "Poblacion_-16", "Hombres", "Hombres_-16", "Hombres_+65", "Mujeres_-16", "Mujeres_16-64", "Mujeres_+65", "Paro hombre edad < 25", "Paro hombre edad 25 -45 ", "Paro hombre edad >=45", "Paro mujer edad 25 -45 ", "Paro mujer edad >=45", "Paro Agricultura", "Paro Industria", "Paro Construcci\u00f3n", "Paro Servicios", "Paro Sin empleo Anterior", "SUPERFICIE", "PERIMETRO", "LONGITUD_ETRS89", "LATITUD_ETRS89", "ALTITUD", "Comunidad Aut\u00f3noma_Galicia", "Provincia_Ciudad Real"], "seleccion_rfe_50": ["Viviendas totales", "Mediana consumo anual", "Viviendas con bajo consumo", "Viviendas de uso espor\u00e1dico", "prev_res_misma_vivienda", "prev_res_mismo_municipio", "prev_res_misma_provincia", "prev_res_misma_comunidad", "prev_res_dif_comunidad", "prev_res_en_extranjero", "prev_res_no_nacido", "Poblacion", "Poblacion_-16", "Poblacion_16-64", "Poblacion_+65", "Hombres", "Hombres_-16", "Hombres_16-64", "Hombres_+65", "Mujeres", "Mujeres_-16", "Mujeres_16-64", "Mujeres_+65", "total Paro Registrado", "Paro hombre edad < 25", "Paro hombre edad 25 -45 ", "Paro hombre edad >=45", "Paro mujer edad < 25", "Paro mujer edad 25 -45 ", "Paro mujer edad >=45", "Paro Agricultura", "Paro Industria", "Paro Construcci\u00f3n", "Paro Servicios", "Paro Sin empleo Anterior", "SUPERFICIE", "PERIMETRO", "LONGITUD_ETRS89", "LATITUD_ETRS89", "ALTITUD", "Comunidad Aut\u00f3noma_Galicia", "Comunidad Aut\u00f3noma_Pa\u00eds Vasco", "Provincia_Asturias", "Provincia_Balears, Illes", "Provincia_Ciudad Real", "Provincia_Guadalajara", "Provincia_Le\u00f3n", "Provincia_M\u00e1laga", "Provincia_Ourense", "Provincia_Tarragona"], "seleccion_rfe_65": ["Viviendas totales", "Mediana consumo anual", "Viviendas con bajo consumo", "Viviendas de uso espor\u00e1dico", "prev_res_misma_vivienda", "prev_res_mismo_municipio", "prev_res_misma_provincia", "prev_res_misma_comunidad", "prev_res_dif_comunidad", "prev_res_en_extranjero", "prev_res_no_nacido", "Poblacion", "Poblacion_-16", "Poblacion_16-64", "Poblacion_+65", "Hombres", "Hombres_-16", "Hombres_16-64", "Hombres_+65", "Mujeres", "Mujeres_-16", "Mujeres_16-64", "Mujeres_+65", "total Paro Registrado", "Paro hombre edad < 25", "Paro hombre edad 25 -45 ", "Paro hombre edad >=45", "Paro mujer edad < 25", "Paro mujer edad 25 -45 ", "Paro mujer edad >=45", "Paro Agricultura", "Paro Industria", "Paro Construcci\u00f3n", "Paro Servicios", "Paro Sin empleo Anterior", "SUPERFICIE", "PERIMETRO", "LONGITUD_ETRS89", "LATITUD_ETRS89", "ALTITUD", "Comunidad Aut\u00f3noma_Andaluc\u00eda", "Comunidad Aut\u00f3noma_Arag\u00f3n", "Comunidad Aut\u00f3noma_Asturias, Principado de", "Comunidad Aut\u00f3noma_Balears, Illes", "Comunidad Aut\u00f3noma_Castilla - La Mancha", "Comunidad Aut\u00f3noma_Castilla y Le\u00f3n", "Comunidad Aut\u00f3noma_Galicia", "Comunidad Aut\u00f3noma_Madrid, Comunidad de", "Comunidad Aut\u00f3noma_Pa\u00eds Vasco", "Provincia_Almer\u00eda", "Provincia_Asturias", "Provincia_Balears, Illes", "Provincia_Cantabria", "Provincia_Ciudad Real", "Provincia_Coru\u00f1a, A", "Provincia_Guadalajara", "Provincia_Le\u00f3n", "Provincia_Lleida", "Provincia_M\u00e1laga", "Provincia_Ourense", "Provincia_Segovia", "Provincia_Tarragona", "Provincia_Toledo", "Provincia_Valencia/Val\u00e9ncia", "Provincia_Valladolid"], "seleccion_rfe_80": ["Viviendas totales", "Mediana consumo anual", "Viviendas con bajo consumo", "Viviendas de uso espor\u00e1dico", "prev_res_misma_vivienda", "prev_res_mismo_municipio", "prev_res_misma_provincia", "prev_res_misma_comunidad", "prev_res_dif_comunidad", "prev_res_en_extranjero", "prev_res_no_nacido", "Poblacion", "Poblacion_-16", "Poblacion_16-64", "Poblacion_+65", "Hombres", "Hombres_-16", "Hombres_16-64", "Hombres_+65", "Mujeres", "Mujeres_-16", "Mujeres_16-64", "Mujeres_+65", "total Paro Registrado", "Paro hombre edad < 25", "Paro hombre edad 25 -45 ", "Paro hombre edad >=45", "Paro mujer edad < 25", "Paro mujer edad 25 -45 ", "Paro mujer edad >=45", "Paro Agricultura", "Paro Industria", "Paro Construcci\u00f3n", "Paro Servicios", "Paro Sin empleo Anterior", "SUPERFICIE", "PERIMETRO", "LONGITUD_ETRS89", "LATITUD_ETRS89", "ALTITUD", "Comunidad Aut\u00f3noma_Andaluc\u00eda", "Comunidad Aut\u00f3noma_Arag\u00f3n", "Comunidad Aut\u00f3noma_Asturias, Principado de", "Comunidad Aut\u00f3noma_Balears, Illes", "Comunidad Aut\u00f3noma_Canarias", "Comunidad Aut\u00f3noma_Cantabria", "Comunidad Aut\u00f3noma_Castilla - La Mancha", "Comunidad Aut\u00f3noma_Castilla y Le\u00f3n", "Comunidad Aut\u00f3noma_Catalu\u00f1a", "Comunidad Aut\u00f3noma_Comunitat Valenciana", "Comunidad Aut\u00f3noma_Extremadura", "Comunidad Aut\u00f3noma_Galicia", "Comunidad Aut\u00f3noma_Madrid, Comunidad de", "Comunidad Aut\u00f3noma_Navarra, Comunidad Foral de", "Comunidad Aut\u00f3noma_Pa\u00eds Vasco", "Provincia_Alicante/Alacant", "Provincia_Almer\u00eda", "Provincia_Asturias", "Provincia_Balears, Illes", "Provincia_Cantabria", "Provincia_Ciudad Real", "Provincia_Coru\u00f1a, A", "Provincia_Granada", "Provincia_Guadalajara", "Provincia_Huesca", "Provincia_Le\u00f3n", "Provincia_Lleida", "Provincia_Lugo", "Provincia_Madrid", "Provincia_Murcia", "Provincia_M\u00e1laga", "Provincia_Ourense", "Provincia_Pontevedra", "Provincia_Segovia", "Provincia_Sevilla", "Provincia_Tarragona", "Provincia_Toledo", "Provincia_Valencia/Val\u00e9ncia", "Provincia_Valladolid", "Provincia_Zaragoza"], "seleccion_rfecv": ["Viviendas totales", "Viviendas de uso espor\u00e1dico", "prev_res_misma_vivienda", "prev_res_misma_provincia", "prev_res_no_nacido", "Poblacion_-16", "Hombres_-16", "Mujeres_-16", "SUPERFICIE", "LONGITUD_ETRS89", "LATITUD_ETRS89", "Comunidad Aut\u00f3noma_Galicia"], "seleccion_sfs_9": ["Viviendas totales", "Mediana consumo anual", "prev_res_misma_provincia", "Paro Industria", "LONGITUD_ETRS89", "LATITUD_ETRS89", "ALTITUD", "Comunidad Aut\u00f3noma_Galicia", "Provincia_Ciudad Real"], "seleccion_sfs_12": ["Viviendas totales", "Mediana consumo anual", "Viviendas de uso espor\u00e1dico", "prev_res_misma_provincia", "Poblacion_-16", "Mujeres_16-64", "Paro Industria", "LONGITUD_ETRS89", "LATITUD_ETRS89", "ALTITUD", "Comunidad Aut\u00f3noma_Galicia", "Provincia_Ciudad Real"], "seleccion_sfs_15": ["Viviendas totales", "Mediana consumo anual", "Viviendas de uso espor\u00e1dico", "prev_res_misma_provincia", "Poblacion_-16", "Mujeres_16-64", "Paro Industria", "LONGITUD_ETRS89", "LATITUD_ETRS89", "ALTITUD", "Comunidad Aut\u00f3noma_Asturias, Principado de", "Comunidad Aut\u00f3noma_Galicia", "Comunidad Aut\u00f3noma_Pa\u00eds Vasco", "Provincia_Ciudad Real", "Provincia_M\u00e1laga"]}